要開始為香港癱瘓做準備

林鄭條八婆今日完全係對香港人宣戰
我地接落嚟好可能要完全癱瘓香港
要平日一朝早就開始示威
出嚟block主幹道
迫黨鐵封站
間接令到全港三罷

而呢種情況如果長期都會導致物資唔流通
食物、水、藥用品都有機會短缺

另外銀行好可能唔開
所以要㩒定錢

PS. 今晚肯定有好多popo，不宜硬碰，但之後開始每一日平日都要做好心理準備，癱瘓香港

千其唔好係商場電梯飲野，好易倒瀉
一個商場幾十部電梯，好貴

不割蓆

其實我覺得之後開始連商場都唔會再開